［突發］有個傻仔係太子行街跌卡套

嗰個傻仔就係我....
黑色hugo boss 皮卡套..
有信用卡、身份証、提款卡、八達通....
同埋一張starbucks卡....
好重要㗎....希望有手足幫傻仔搵吓....

推

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

幫手推一推啦巴絲今們

Pish

幫推

P牌仔呼叫巴絲

希望唔好俾狗執到

推啊

幫你推一推

我好傻好天真

有冇話係咩色？

黑色

推你老味

上大消物睇有冇

大消物見到個好似係。。。去認返